721之後，跟住點？出路係邊？

成個連登幾乎見唔到有POST討論下呢個TOPIC，
一尾淨係識叫人出去啦出去啦準備好打交啦，
的確呢個時候應該集中火力召集人聽日幫手行，
不過靜落黎既時候真係會諗下，
我地就大膽假設下如果聽日班警忍足全場唔開拖，就無左觸發點，
最後蝕章，輸哂既只會係我地呢邊，
唔識講，不過只想問下一眾連登仔，
有咩長遠計謀去將香港重新打造返成為世界一流，公民質素高既城市？
我係真係好想討教下，
起碼展示返比D中年新會員睇下，
連登仔除左勇武行先之外，
亦都真係長遠為香港諗過點樣可以令個社會重新開始進步返。

本人係和理非，不是爭朝夕是長期抗争。
捷克都用了8至9年，用連儂牆做文宣，先可以有效果。
所以和理優們用連儂牆, YouTube, Facebook,街站等做文宣。
因為還有很多場硬仗，例如明日大嶼等等

be water

急！遊行完有乜做？？？？？

一定唔可以留灣仔

中環
或
中聯辦